你覺得當年百萬富翁係咪造馬？

夾定幾多錢就要收皮

雖然亞视九流，但對間電視台來講100萬只係零頭（講緊成十幾集都唔知有冇人攞足）

藝人名人上去玩就聽講有講定有部份會畀佢贏到一百萬

但四大悲劇果題好真

經典重溫

蕭生好撚勁
題題show off

黎，拍定手先

每次見到都諗咁樣落個黑幫大佬面

燒山勁到仆街

諗左好耐星爺到底係咪真係識答啲問題

好假

百萬富翁 係唔係 亞視唯一一個打嬴 tvb既節目??

tvb 跟風搞個 殘酷一丁, 結果都係唔夠 百萬富翁打

當年啲問題比較易
陳志雲版難到6萬都無幾個上到去

佢當年係一集集錄 定錄夠一堆剪一集 定live

如果個節目呢家做
打電話問人係咪屈機
個個都識攞住部電話google搵答案

係一筆out銷.

係
太耐唔記得左, 只係記得 do姐做主持

藝人版應該有劇本 平民版一定無

所以真係考你學識

所以電話都叫做有限時

其實得一分鐘, 根本唔夠

你將問題講一次, 已經要45秒
剩番十幾秒時間 比電話果邊既人答

30秒咋

Btw有冇人有陳漢翔拎100萬個集？想睇返

視字咁怪

環珠格格

paul yip 經典

陳啟泰講過鏡頭後係有人俾tips
當然我讀drama就係太有自信衝出嚟柒

殘體字

其實坐喺十啟泰後面d觀眾係咪可以睇到部機
點解唔比提示d參賽者

題題都諗陣拖時間
比個friend google定先再打過去

呢d真人show節目9成造馬
如果真係由d參賽者自己玩就控制唔到個戲劇效果

好似有d係個fd要黎埋現場等

陳啟泰好似講過
平時會俾d tips藝人
但因為獎金有限 唔係個個俾
陳芷菁呢次就係無提水

請食飯 呀！ ！ ！
有無人記得呢個？

你唔係以為直播下話

擺到明一早知問題

有冇燒山啲精彩回顧

莫華倫唔係黃金貴喎

打電話問 Siri

Koei啊

莫華倫？

你當佢地係神眼朱老九咩

之前now撳錢 45秒好難google

記得有集係有個阿叔上去第一條問題係人體正常體溫係幾多度, 佢答咗次係錯, 十啟泰提哂水+後面觀眾群起驚嘆聲結果佢改第二個答案都係答錯

一收到電話個frd 即刻開speaker再放落WhatsApp group,十幾條友總動員鬥快搵答案

咁應該work?

咪玩啦
講問題要講45秒
你漏口定中左風呀

星爺最明顯做馬啦

徐步高上百萬富翁無人講？

佢撚條識
霑叔都好多唔識其實
真係識晒(或者大部分)個個係老蕭

試下咪撚打殘體字ok?

應該俾徐步高拎100萬嘛

唔好用資訊爆炸既年代去睇當年的題目

支那仔

認錯你做 係！各位網友嗰條友

我記得陳啟泰話本身都想提水，你見佢0:33都重複問，係陳芷菁講到實牙實齒咪費時提

海賊王

個下太有自信，讀drama

當年喺屋企睇都覺得簡單喎

所以外國後期都冇左打電話問老友
唔記得變左咩

仲記得佢一開頭跟外國版咁西住面主持. 俾人屌到開花先改style

有冇片

我淨係記得俾佢d問題特別淺
同埋印象中現場觀眾通水通到出面

英國itv而家仲有做百萬富翁
佢好似要開cam證明比工作人員睇
佢冇出貓

又來

4分20秒

蕭生勁到癲

造馬就唔會答錯4大悲劇啦

你問iphone 啦，關我鬼事？ 你又唔睇下我其他字係正體定簡體？

當年見到參賽者拎50萬衝100萬失敗會覺得好可惜

細個睇前面 大個睇後面

睇完先知以前hku真係精英先入到

最癲係玩膠入歷史系

咁既分數好多系都入到啦

頭先上網睇
變左「詢問主持人」（詢問主持人對該問題的想法）。

主持人 應該會撚鳩你

當年atv仲搞左個兒童版

叫"知識就是力量"

hku歷史系 識有幾奇
唔係洗咩人地做編劇一早上岸

仲記得亞視響槍擊案之後整左個特備節目
搵個心理專家9up佢響果集既一言一行分析佢有咩陰暗面

比埋你睇好冇？ 㩒錯有罪？

蕭生識有幾奇
真係滿肚墨水

未出場

星爺個集
好多條都現場觀眾wor

白警

有d人死係網速慢/用IE

亞視拍百萬富翁
之後無線用獎門人打佢都搞唔掂
最後要買套一筆out銷返黎先嬴返
之後百萬富翁開始無人睇
亞視拍各出其謀,群雄奪寶打佢
無線拍智在必得,一觸即發
最後都係無線嬴

第23秒

屌我跟唔切佢d片

佢唔洗做野又唔洗讀書日日起到9up

平時收工又眼訓 點聽得切

成日講最新d劇最新娛樂圈d野

好多人忙到冇時間睇

佢冇野做等死咁

你真係每一個關於蕭生嘅post都會出現

2-3年前條片無端端喺fb 熱播

我估一兩千嗰啲題目應該有提水，尤其藝人上嚟
上到嚟第一題就收皮咪好撚樣衰，有時出到幾淺都好唔係嗰範就唔係嗰範架啦

呢排忙 少左啦

我都想好似佢咁唔洗做野等死

唔係9up
佢講晶片果啲聽得出有做過資料搜集,同事實相符
雖然佢燈
但個人真係幾好學

但係電視台個視字又變返正體

個集其實係慈善名義？提水好好睇睇算啦

我和疆屍個時都屌打tvb

記得外國版有條友屈到仆街

我指佢答問題嗰度

佢講tvb咪講中晒囉 d人冇聽開者

比幾十蚊當補習班

咁係咩節目攪到tvb日日 super打和

如果識啲早幾十年嘅hku grad
好多都知識儲備十足
仲要歷史系十個有十個都係書蟲
想唔學富五車都難

00:35型撚到

呢個係
最後嗰條 打電話比老豆
話我識答 攞到100萬

50年前 咩娛樂都冇

唔讀書有咩玩

烈士

呢個唔知係咪最勁 但全程無用過錦囊

我睇左C係哈姆太郎🤣🤣🤣

而家如果要重製百萬富翁至少要改規則
打電話問朋友，如果個朋友坐喺電腦前面google，十秒就夠搵到啲爛鬼選擇題既答案
現場觀眾都係

啲參賽者上去玩係要俾DO姐鬧
一係苦笑、一係死老豆咁款

擺明諷刺緊亞視奶共，好似連登仔最鍾意打「中国人」咁

當年亞視等於今日無線
當年仲用左內地流料 誤報江澤民死訊
佢淨係亞視先用殘體咪由佢

所謂心理醫生都係9up當秘笈架喇

咁既風格完全唔想睇

點解你咁多負評

屌咪住
個edward (fung)係以前現代定英皇既補習老師黎

個人好似怪怪地
唔識講

陳志雲啲問題太唔正路，讀專科都未必會記得啲野嚟

同埋佢入邊問果D題目好多都難過百萬富翁
老實講百萬富翁一定要整得簡單D
如果唔係人地好難拍 下下都0蚊走
好柒同埋好難吸引到人黎

睇題型
如果係問你某個國家首都係咩果類就實夠時間
但如果係問你下面四個國家邊個最大果類, 就真係google都google唔切

林鄭？張建宗？葉劉？

直必

中國政權所限，專教奴才
個人本身幾好打都無用，奴化

點解你覺得主持人個螢幕有答案

乜撚嘢呀亞視最後cut走咗心理分析
得返前半節重播新聞+訪問陳啟泰
下半節重播百萬富翁呀

即係個螢幕出現正確答案十啟泰先講岩定錯?

佢個名有聲

十啟泰事前知道晒答案

公正好多喎
不過當年睇印度嗰套戲係講個主持人係記得曬啲答案

記錯咁點
岩講左錯

我覺得唔係

confirm咗最後答案之後電腦會出俾佢睇
所以十啟泰講過要掌握好節制先得

點解蕭生嗰陣唔上去?
明明佢上去實答得啱晒

明報：亞視播《實錄》 徐妻制止不果
【明報專訊】備受爭議的亞視特備節目《徐步高事件實錄》，昨晚在投訴聲中按原定時間播放。在節目播放前4個小時，徐步高妻子親自致電亞視管理層，要求對方撤回節目，擔心節目會影響家人及自己的情緒，但亞視最後未有答允。

廣管局再接百宗投訴

昨日廣播事務管理局在節目播放前，再收到100宗市民投訴，令投訴增至240宗﹔亞視本身亦再收逾百宗查詢。至於節目播放後會否再接投訴，則待周一才有結果。

徐妻憂節目影響調查

徐步高妻子昨日下午3時致電亞視綜藝、公關及宣傳副總裁葉家寶，表達對節目的憂慮，包括影響家人情緒及對事件的客觀性。葉家寶說，徐妻語氣冷靜但傷感，最大擔憂是節目不夠客觀，怕事件未有結論前會影響調查工作。

葉家寶引述徐妻指家人仍處於悲傷狀態，亦得知廣管局收到多宗投訴，希望亞視可撤回節目。葉回應表示，該節目經多個部門商討後才下決定製作，本着「如實報道」原則，不會停止播放，雖然徐妻不願節目播出，亞視亦只能向她解釋立場。

昨晚節目約長半小時，剪輯了是次警員槍擊案、2001年梁成恩被殺案及麗城花園劫案的新聞片段，另把徐步高參加《百萬富翁》約9分鐘片段完整播放，其間徐妻的樣貌及聲音均經過特別處理。節目原欲邀請心理專家分析徐步高答問時的心理及性格，但最後並沒有此環節，只有前《百萬富翁》主持人陳啟泰受訪，憶述對徐的模糊印象。

學者﹕節目尚算中立 欠具體探討

中大新聞及傳播學院助理教授馮應謙認為，節目未能為觀眾提供多角度觀點，以幫助市民認識事件，但在形式及言語上尚算中立，未有貶低當事人。他指出，以新聞檔案形式追蹤重要新聞的節目，在外國十分普遍，但節目一定要有信息及內容，例如疑犯的犯案動機及背景等。

觀乎昨日節目，馮認為播放《百萬富翁》的片段過長，只能說明徐開朗及自信，然而更多與案件有關、具意義的問題，例如警員的心理壓力、犯罪者的心理因素等，卻未有進一步探討。

拒絕應邀任該節目嘉賓的城市大學應用社會科學系犯罪學課程主任黃成榮強調，心理學家不是「睇相佬」，不會根據片段式的節目去分析個案，只有在充分證據配合理論才可作分析。他認為，亞視節目未播出已令社會震撼，若傳媒之後再有類似報道，將會引來社會非議。

即係十啟泰個mon出現正確答案既時候十啟泰就會講岩或錯?
咁十啟泰既反應要好快先得

佢上過去架 仲打俾曹博士
點知佢唔撚聽電話

做開司儀咁都記得錯就唔洗撈啦

有朋友參加過唔係造馬嘅但好難贏

Yesss

兩個唔岩牙？

以前無smartphone真係刺激好多
現場觀眾嘅質素都要好好先得
試過有次問類似龍珠嘅問題
有條友勁開心大嗌咗個答案出嚟
搞到俾保安趕走出去

好勁連本書都背得出

唔係話以前打電話呢個係要搵定你想打俾邊個，然後佢會坐喺一間房唔俾問其他人咩

師兄你啱
對唔住我記錯左

如果蕭生做老師就仆街啦
成班肥晒

邊有可能R到咁多親朋戚友困喺房
好似係俾你填5-6個電話
講低稱呼 咩專長咁上下
打唔通就無咗個錦囊

呢個鄧光榮黎喎清

香港唔計慈善最勁果個拎幾多錢

2001-2005嗰版就係填電話

2018陳志雲嗰版就係叫一個friend上去
到你岀咗線個friend就會比人叫咗去一間有實Q睇住嘅房

十啟泰有條50萬問五虎將。易到仆街

其實有幾多個羅到一百萬

一直覺得柒過關家姐好多關家姐起碼都有崔健邦兜下，我讀drama嗰種自信真係想兜都兜唔到

點解要咁執著個一兩秒
佢開估個時 答題時間已緊完左啦 有咩影響

本身係英國電子台節目贏係100萬英鎊,去到美國變100萬美金已經慘
黎到香港變埋港紙,好撚慘

電視台

四條友stand by應該破解到

咁就避免到有人上網出cheat
但就無得睇打唔通電話個尷尬樣

果種 尷尬同失落 係無可能扮到出黎的

拍定手先果時既自信都係好真實

日本都係得一千萬Yen
仲要拍到好撚浮誇

華美倫呀

有咩問題?咁佢真係亞视喎

殘狗先岩

你似弱智

一百萬嘅問題
乜撚野係呢家呀
屌你老母死傻閪文盲

蕭生

坐觀眾席條女叫乜名？(羅家英隔離)

好靚女

零你老母

大笑左

佢令到鄧KOEI咁無臉, 真係唔驚出事?

藍屍前區議員任保林
當年選過港姐 叫哈佛之花
同人瑞華、八婆查小欣拍過玉女添J

bro好熟，唔該

真係幾掂個look

蕭山勁撚到震

唔會造馬
不過參賽者報名果陣要填埋邊種類型題目比較熟悉
再睇埋參賽者學歷同職業去俾題目
例如興趣係打機 做IT
頭果幾題會出D送分題俾你 但過左保險線之後就...

係wo

如果你講太多廢話會出條變態題目整走你
atv員工話

Ching你驗下眼啦咁都叫正

忍唔住又睇多次霑叔嗰part

霑叔唔係同蕭生不和嘅咩?

屌你個阿輝乜撚都唔識
有d 明明勁撚簡單都答錯

但係最後果 round 比佢d 題目全部易勁多

睇下睇下睇晒全部

藝人上去好似係慈善賽，都擺明係送

呢個玩法根本就係俾一般水平嘅人贏
一開始就踢走最蠢嘅
踢走一半之後班平庸撚就開始夾埋踢走最醒嗰幾個

其實好多問題都答到唔難，點解咁都答唔到

收視得第二輯贏，一同三都麻麻
純粹贏口碑

最記得民主係好嘢嚟嘅！

因為廿年前無internet
好多野無接觸就真係未聽過

亦都係因為咁，當年岩岩有高登果陣，好多人都突然"叻"左好多，"見識"多左好多

奧地利官方語言
馬克思係咩國家人
海南省唔係海口市就係三亞市，咁都pass
邊個領導人逝世引起六四
公主道係瑪嘉烈公主
海牙國際法庭

Btw, 竟然有問六四事件

好似 縱橫四海 都贏過 TVB

咁好少可會有燒山咁好記性既

簡體字
我係佢就扮新加坡撚

肯定
睇奧賽羅就知

應該唔係啦

今日睇真啲

拉

屌真係遵理Edward fung。我13年dse有補過佢，真係講野kai kai地，btw佢好鬼黃，成日喺fb屌黑警同林鄭

推

零頭不嬲都咁講嫁啦以前

佢最串係打電話俾老豆我唔洗幫手純粹係話你知我win硬

Jm9負評我同佢
佢好明顯係串緊亞視
所以先用簡體啦下話

佢個簡體字串緊亞視

無咁複雜，純㩒錯，我唔明點解打倉頡會有簡體字選

自從果次之後，已經係五大悲劇

以前細個成日笑鳩個節目叫一蚊’R’蕉

無記錯TVB 好似有 屌or no屌

咁人地讀drama架嘛

Diu呢個做乜撚主持玩嘢

我好似記得呢個阿叔佢用埋問現場觀眾, 出嚟係正確答案, 但佢話通常第二個先係啱

嗰期已經警察唔認係警察

Shit 尷尬

誠實的孩子

我和殭屍有個約會
環珠格格
少年英雄方世玉

方世玉好睇 好似張衛健做主角

on9

以前唔係有對情侶成功左咩？
話一個讀條問題出黎一個google

而家睇返，嗰陣陳芷青幾靚女

咁個亞字又唔打埋殘體?
條友擺到明好似啲廢老咁用手寫輸入法啦

我唔熟 我唔知亞字咁撚簡單都有殘體

你又幾撚老實喎

問siri

拍定手先都係劇本？